一人一句有聲嘅對白

拋磚
呀呀呀呀呀呀

笨拙呀!!!!!!!!!

你條女係雞黎㗎！

呢個冇聲

有聲

早晨呀盤翠瑩

我打人？我打飛機添呀！

我有畀你屌架！

冇得同我架FC鬥....
FC鬥....
FC鬥.....
鬥鬥鬥.....

問你啊媽係邊啊！咩啊！

機械既野你唔明架啦

雞蛋六隻 糖呢就兩茶匙 仲有啲橙皮添

噴幼你返印度食蕉啦

好玩唔玩玩屎

甩槍
呀...
(槍聲)
呀 我依家先知咩叫做生不如死呀

行開的啦，DNLM

我叫神仙B，你識唔識？

睥咩啊睥！

三萬蚊 過夜

養掂你自己先啦傻仔

難做既野，咪唔好做lor

三...三...三餅野

紙然佢就縮架喇!!!!!

我真係恭喜你呀

轟呀！

識屌呢 就一定屌騾仔閪嘅

機會嚟啦
飛雲

喂！你著左我對西瓜喎

姜啊 姜太公個姜

你好好打咩你 屌你老母

我買左件好性感嘅泳衣阿

你有抵抗力嫁麻？

架bu架bu吱吱 cam奶cam奶蠶蠶

官人官人親親

呀Sir做嘢唔洗你教

我今日心情 好撚曳

你阿媽個波罩你呀

爸爸，可唔可以俾我死

我黃興呀
佢黑興呀
呢個葉玉卿呀

電腦分析...

你渣gtr 死左喇

俊？邊撚度俊呀睇下

好～ 一開閘嘅時候呀，前面快嘅馬呢就。。。。

星呀...星呀...星呀...接力接力

酒呀！

笨撚吹屎眼，剪翅相思，
笨撚走音中華孕麵公河果
歐文特別洗珍珠屎精長關，
必當用戶病父炸芝士
中華孕麵公河果
歐文特別洗珍珠「資品化」，
曬盅中華孕麵公河果，
屎恥歐文特別洗珍珠，賤中豬手，中手花鹿，
靚姐鳳功，至利於毀污歐文的搵叮荷花茶，
堆中央孕麵蒸芙可歐文特別洗珍珠
褲窄。

成段都有聲呀

蟲田 你個腦裝屎架